大君伐:貼港獨標語冇人認領正懦夫 陶君行:逼泛民撐港獨學足文革

乜泛民有撐過港獨咩？撐言論自由叫撐港獨？

乜佢唔係潛咗水？浮面嗱？

呢堆都係冇人認領正懦夫

咁呢D就唔叫懦夫

叫賤夫

香港有萬9個空姐，又會識著個羅冠蘭咁嘅樣